[突發奇想] 其實山竹...

政府話無人死，天佑香港之類
但其實會唔會已經封鎖左消息
好似中國煤礦意外永遠只死30人
大家有眼睇，好多路邊d樹根本仲未清理好
仲有好多大型樹木倒係巴士站後面
個颱風殺樹都咁易，殺人就咁難？

冇證據，唔係直接因颱風受傷或死亡的，只係因間接受傷或死亡， 已經唔會計入條數

西貢丶觀塘唔計

被跳樓訓係樹下？

係

冇理由去掩蓋, 因為颱風而死又唔係政府造成

香港又冇咩冧樓冧橋冧基建之類既問題, 冇誘因要去掩蓋

如果死左人 政府E次的善後返工措施就唔只係比人屌咁簡單啦

收埋都正常啦 + 埋cctvb頂力合作 隱瞞都唔難